中大又有清真can又有素can，點解冇女權can?

建議餐單：
E餐肥叉油雞飯
P餐北菇蒸雞飯

配經血茶包

善心打破零回覆

女體盛please

咪撚物化女性
得男體盛

臭雞飯

女工算唔算？

E for Email, P for Pun

T餐雞腳鼻屎飯

T for Tsxx

所以跌出三大唔係冇原因
敗絮其中

利申：真.CU人

啫係City?

本餐廳所有肉類均為雄性
食物：
馳名豬腳薑(無雞蛋)

飲品：
太太口服液

紅飛鎚